香港警察捉示威者就快，良景打記者就1個都捉唔到

良景管理員襲記者一年未破案
2017/01/28 06:48
去年農曆新年期間，良景邨發生了管理員與小販衝突事件，有記者眾目睽睽下被打傷，一年過去，警方破案了沒？涉事的管理員究竟是甚麼人？《新聞刺針》再作跟進。

良景管理員身份到底是誰？一年前建華不回應，請問是否建華代表？在哪裡聘請回來？到今日不論如何追問，他們仍然不回應，一年之久，事件到底追查如何呢？他上年在良景市集採訪，眾目睽睽下，被一群戴口罩的管理員圍毆，過程被多名市民及傳媒拍下，他都以為會還他一個公道，不過原來到現在都沒有任何人被起訴。

案件的搜證是否這樣困難呢？《新聞刺針》問過前刑事檢控專員江樂士，他指這類案件即使受害人認不到人，警方都可以循多途徑追查。

前監警會成員、港大法律系首席講師張達明表示，案件已經比其他同類的襲擊案容易找到證據線索。

一年過去，良景市集這裡已靜了很多，《新聞刺針》多次向警方了解調查進展，他們近日回覆，指並沒有證據證明當日在場人士與有關管理公司有僱傭關係，亦沒有證據證明有人無牌提供保安服務。

《新聞刺針》多次到當日由建華聘請負責提供管理員服務的威高企業有限公司地址，但都找不到負責人何國威，建華是領展的街市營辦商，根據民政分區委員會的會議紀錄，當日領展亦話建華可配合驅趕小販，於是再問領展有沒有向建華了解過管理員身份，他們就叫《新聞刺針》再問建華，不予置評，有屯門區議員一直跟進事件。

捉示威者就好快捉到人，黑社會就1個都捉唔到

我以為係「黑X」黎！原來⋯
自己人點會拉自己人⋯

黑警你估係流架, 全港最大即黑社會黎架

佢地點會捉自己人呀？而且又忙住叫免費雞同上咸網

自己人點會捉

自己人點會拉

同事點捉得落手呀

即係放工秘撈？

我唔係話幫警察講好說話

但有時D 案, 唔係話破就破到

就好似呢單咁, 打完人, 跟住快速走佬
好多時想查都無從入手

黑警就黑警，兜乜春

大年初一同警犬拜下年先：[n] [n]

4千幾蚊請個大學生賓賓做錯野都鬧得，點解幾萬蚊請你班那埋文盲偽進"公僕"鳩錯唔撚屌得呀仆街？？？？

[3n] [3n] [3n]

你係咪冇睇個片架，矇撚

條友新年流流都撲出黎柒..